有冇人去過觀塘間御前大江戶？

有冇人食過佢個放題？睇資料表面上好似幾好，但希望呢度有人試過講感受

去過，冇第二次

唔好食？

放題黎講, 性價比暫時最高都係大瀛喜, 又可以幾點入都得

普通

幾好

仲有海鮮食...上次去d蝦都大隻...仲有鮑魚

無左第二個半價就無去過

刺身都好足

漏單漏到成個鐘冇野食

上面啲評價咁極端既
一個話好好，一個又話好差

呢個價錢+普通質素=唔值

不過有枝山葵挽下好似好正咁

垃圾黎 去過一次永無下次

御前大陰戶

無下次
屋企人生日去食, 下下好似喂狗咁, 間唔中先上一碟, 幾秒之後一人一件夾哂, 之後又on99等佢賜你下一碟